近期表現最好既女區議員

尋晚行出黎鬧走防暴
平時又做實事

片：

鄺議員屌到班狗收皮

其實傻強不停洗腦話沉默大多數而家選完講唔到落去班警曱究竟點諗

佢做醫生點解咁多時間？

選左幫手足既議員 點都會有啲用
因為班狗見係議員同普通市民點都會有啲分別
平時班保皇狗議員唔出黎由得班狗亂黎
依家各區都有議員幫市民幫手足望住啲狗
點都會令啲狗有一定壓力

唔知。但我肯定需要揾推義工幫下佢手，最少減輕工作壓力，但要嚴防有鬼混入。

留名一陣睇片

再世哲古華拉醫生

反正佢地思路都係用謊言堆砌
繼續堆上去冇難度啦
一係就美國種票
一係就選舉主任係黃屍dq 晒 奶共票
我都作到比佢

用假期?或者升左職可以比下面d人做掛

依家d藍屍同警甴咪話選舉舞弊囉

呢啲撚樣咪好似陳百祥咁，扮睇唔到聽唔到囉

佢做政府醫院醫生咁忙
都肯出嚟幫手，好難得
Respect

做聯合A&E都隨傳隨到

鄺醫生一講英文，成班偽進輕機

鄺b先係真女神
5年前已j開

之前有巴打話係車瞓

佢有智慧有才學有良知有膽色有毅力
第時如果真係要選香港總統/首相我覺得佢真係夠資格做

我調返轉咁睇 popo肯退係一個好大既進步
好過佢唔理民意照入 照TG

咁唔得架
時間短都仲ok
時間一長身體好多問題

我唔覺得咁樣值得鼓勵

美國種票

說好的一世唔原諒黑警呢?

佢做左四年有固定班底啦，不如幫下啲新科區議員好過

新人冇人冇物，過半年蜜月期交唔到貨就大獲架啦

除左屌你老母個爛臭狗娘養的花柳閪之外
我無野好講